原來仲有好多ON9仔當正周潤發係偶像

就係因為佢親民,肯做下公關
比你野生捕獲下,有咩事發生就講D兩邊都唔會得罪既說話
就氹到班港豬好冧,連登都有好多呢D港豬,乜都撐周潤發
又話唔應該因為要杯葛王晶杯葛埋發哥
你話呢D唔係豬係乜野

周潤發履歷︰
89年民主歌聲獻中華節目內大叫「我要民主！無民主就勢係假！」
去荷里活發展失敗後就開始奶共,作品包括<孔子>、<建黨偉業>、<滿城盡帶黃金甲>等
仲衰到痴埋王晶度拍爛片，三集<賭城風雲>，而家爛到連出名品味低既支那人都屌9佢地，影能衰哂香港人

呢D人仲值得做你偶像？ 醒未呀港豬 少少公關就玩到你 咁能易玩既你地

關你撚事咩